用幾首歌黎總結自己嘅故事會諗到邊首？

我先
失憶蝴蝶 一絲不掛 我本人

義勇軍進行曲

好彩分手

一事無成

遊樂場>兜圈>說謊>然後怎樣

我真的哭過>成全>那年初夏

沒有人>寂寞就如>櫻吹雪

月球上的人 -> 會過去的 -> 勇悍17 -> 有心人 -> 傻小子

醜八怪 裙下之臣 沒有人 一場誤會

1失憶蝴蝶 >Untitled2014>爭氣

2You Owe Me>灰色軌跡>今日

有心人

垃圾>垃圾>垃圾>垃圾

沒冇人》習慣失戀〉失戀王

我一首就得
去火星戀愛
完全係我

飢餓遊戲

聽下你地啲歌pish下po先

呢首真係好啱

迷戀 （達明一派）—> 不拖不欠—>你愛我愛不起—>有發生過

幾許風雨

戀無可戀 > 我自問 > Perfect

你就不要想起我

一齊轉基